[cosplay] 有冇巴絲打想一齊cosplay

啱啱挽左無耐 出過一次only 無咩經驗
嚟緊想搵人陪我一齊出

有興趣既話留個tg

挽你老母咩挽

挽你老母

挽你老母臭

吾太識規舉 sorry
只想找個朋友一齊出

吾你老母

樓主好停手，唔好迫我出爛波圖

小妹都有興趣 冇tg
樓主可唔可以留個whatapp/ig 🐰

嚟緊會出校服麗日御茶子
有無朋友一齊出

樓主我幫你頂住先 等陣會有好多狗公攝你！

小妹我想出轟😍 第一次扮男仔><

小妹我都想玩好耐 但一個人玩好驚

建議各位手腳唔好玩
佢地會成班mk圍埋笑你😅

小妹我可以陪你